Youtube有得睇TVB重溫 好正呀！

咪撚再睇啦 任何平台嘅觀看率都計收視架
忍下手啦ching 用腦袋去回味下就好

Don’t watch CCTVB

為咗刷收視 出咗好多以前好睇嘅劇嘅重溫

我都明

一定要TVB收皮